mosburger pizza 包簡直世上最高汁嘅包

早知唔曬錢食乜鬼鋒味包

10

一定要辣味

d汁有幾高?

高過你件矮肥仔

圖呢？

lm

邊個叫pizza 包

咁究竟係 Pizza 定係包？

屌你老味淡到乜咁
食mos burger同蝦堡好過

pizza 包都淡...
你試下 Mos 最近出嘅富士山漢堡

根本無乜汁，富士山係fb都比人屌
真係新野無好，用薯蓉點解唔用薯盒做餡，牛肉係咪肉碎黎，唔係漢堡？新世紀問個nds店員都唔識答